身陷囹圄嘅手足其實困係邊，除咗寫信有冇方法可以同佢哋打下氣？

除咗天琦仲有好多手足踎緊，係監倉外嗌光復香港犯唔犯法